Antifa狙擊澳洲撐港集會 指「聲援香港人就是納粹」

屌

同支共同一口吻

搵到金主了

點解呢班Antifa要追擊香港人?
佢一個人可唔可以代表成個Antifa

我哋香港人又冇得罪佢地Antifa 佢哋做乜撚嘢姐

支持手足狙擊外國班極左垃圾

Antifa = 共產黨 anacharists

大大聲話俾人邊個support你

佢地覺得香港人親美

屌你老母認證佢地係海外共狗應該唔會有人反對

重癲能過法西斯

一步一步走向世界大戰

係咪拉一派打一派人民打人民既共產黨手法

終於到澳洲了

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

話我地親美反動blah blah blah
跟住係咁搵我地抗爭d無咁好睇嘅野放大
佢地只係一班反美反資本主義反到上哂撚嘅極左
Reddit有幾個sub係佢地地頭
成撚日放anti-hk野 撐中

Avi Yemini都有keep住講香港

上年

其實共產黨既人係咪都係咁柒

抖陰症後群

呢個係意識形態黎
有d理性d嘅未必連中共都撐
但一樣好反美好反右翼
香港都有班左翼有寫文攻擊我地
不過無乜影響力唔理佢地

call Jew a nazi

沒有最痴線,只有更痴線

白人左翼：香港示威唔係民主運動，而係英美帝國主義嘅把戲！

相對Avi有少少右傾
對香港新聞

中國侵略全世界終於浮上水面

咁你明啦？

Antifa係我哋嘅敵人

其實可能得一個原因，幕後黑手就係中共

一睇就知係中共策動

左仔天生就嚮往共匪

綫索終於連成一線啦

瓦解五眼聯盟

呢次真係準備世界大戰

antifa就係共產黨,你覺得點解共產黨要狙擊香港人?

真係九頭蛇咁

共產黨一向係垃圾天堂，個個都幻想自己有可能成為史魔毛魔普帝習帝。

[行動POST]615全民放假悼念日

終於見都邊個係老闆!

真係變咗yellow nazi

支持陳巴追擊左膠

如果係真，trump就

有位可以入佢地收中共錢了

就係咁簡單

越來越相信共產黨有份搞出來

係既話唔打熱戰都難

喺美國發動恐怖襲擊
支那擺明想亡國

終於有機會睇到美國嘅軍事力量係有幾強

咁好難同共產党冇關係

盲撐撚去左邊

如果搵到證據證明所有嘢係中共搞出嚟
中共仲唔收皮

算唔算係新一代義和團

赤納粹去左邊

ANTIFA同香港人正式宣戰

都公道講句
我見過有socdem同socialist傾向嘅人撐香港
Chomsky(撐AnSyn) Zizek(撐共產) 兩個學者
喺全球左翼有一定地位
都有寫文撐香港
唔係個個都咁on9
但你見嗰d話成日接近fake news式中國幾偉大建設經濟又撐馬杜羅撐伊斯蘭美化以前中共蘇聯暴行嗰d
一定係最垃圾嘅極左

班人根本on9 任鳩佢up 一係騎劫民主集會一係就好似咁鬧鳩我地反ccp就係nazi
但係本身佢地極左得嚟又信奉當年馬列話要暴力抗爭 但係又信奉現代獨裁共產主義國
成班根本連自己信緊乜都唔知嘅邪教咁 仲要主張暴力抗爭 無政府主義 根本對資本國家嚟講同恐怖份子冇分別

唔好黐埋去呀！

美國唔同香港，左右派都唔需要國際線架。

示好示敵都冇用，仲有反效果添！

雷射炮

連登仔而家知咩料啦

太空軍
到時真係天滅支共

Antifa 向香港人宣戰
香港人唔回應唔得

收中共錢搞其他國家 明白了

聽到 Trade them in 濕左

恐怖分子

佢個腦有冇事?

根本就係同一個組織

搬去中國住啦屌

Antifa恐怖份子

話就話anti fascist, 其實就係極左. 將美國右翼嘅共和黨同右翼傾左嘅民主黨都講成極右嘅fascist。

好難唔令人聯想到中共。
極左等如 共產->無政府->虛無。

因為得罪咗共產黨囉

無錯

我淨係喺度講，twitter唔會以香港人身份喺BLM movement度表任何態

新法西斯

PUSH

又淋火水
除咗同支共有關係, 到底有咩原因無啦啦搞香港

大家醒醒
美國班示威者唔係同路人 !
我地要講到明支持公平執法

CCP運用社交媒體散播種族仇恨 去引發美國內戰

歐洲需要Far right平行吓條德國肥婆

呢個組織周圍搞事
幕後係邊個？

只要反對antifa，你就係white supremacist

乜撚嘢call jew a nazi呀
同香港有咩關係

真

叫支共一人俾人本護照佢地啦

Cuz he is a jew

個啲簡稱tankies

more
就係想要多d 依類既片

宜家小粉紅好鍾意佢哋，可以搞亂美國

仲有 美國有撐警木蘭

Trump都搵緊

好彩佢地咁講咋

講到納粹我地香港人邊度夠中共似啊

原來世界左膠就係呢班人
明晒
難怪西方社會反支反唔到

on9

好難唔話呢班收左中共錢

睇新疆就知猶大集中營現代版

u aim ar
ccp HK gov is chinazi

歐美近哩廿年因為政治正確不停縱容左派，最後終於有一批極左發展出黎，依家瀨左野之後自然識驚。

始終極左極右都係少數，太過火自然會調節。出現極右法西斯定極左共產結果都係注定會被圍堵，依家輪到極左咁解。

Antifa壇野如果再燒落去，隨時燒埋去依家全球最大共產國家。

trump 真係要清黨，我唔信班仆街無收中共錢

推

佢都唔止少少

與其話係左翼/左膠甚至係Antifa 其實呢班人基本上就係得tankies

呢班人似tankies 多啲

共產黨都要食飯, 共產黨都要人養嘅
背後金主呼之欲出啦

大家知咩料啦

Anti-fa 就係 CCP
「反法西斯」係中俄對二次大戰嘅歷史描述
冇任何自由世界嘅人
今日會自動去使用「反法西斯」呢種 1930 年代嘅詞彙
Anti-fa 就係 CCP 喺海外最後一點籌碼
今次打完就冇喇
呢個係佢最後一個大絕

如果將所有左翼理論都劃為antifa之類極左tankies侮又會變意識型態清洗。到時又會俾人屌法西斯。
政治真係好撚鐘擺。

再講幾樣都完全唔同concept

連登仔睇清楚antifa未

根本呢個嘢就係中共背後搞架啦
成撚日係度話咩驚兩黨唔好插隻腳埋去
大佬啊中共恰到上心口啦仲掛住政治正確

笑撚死人

香港人同你有仇恨咩？

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

呢個唔識乜水組織=共產黨組織就解得通

An乜撚野tifa
反右就反右啦
成班極左暴徒

問題就係出係一個右甚至偏極右既人支持香港
就一定會有左同極左既人反制

由是講左好多次，國際線要好小心打，連登係偏左係右翼個邊，好多時太Pro Trump會易被人反噬

見到WWIII 兩邊陣營了

中共十式 - 人民鬥人民

右係直指問題根源
左係浪漫理想主義

對住支那咁多年 無論美國定香港都要左主導 結果輸得一敗塗地 而且仲好多二五仔 （民主歌聲獻支那等等活動）

右is good

我都係上twitter like 下算

真係得罪埋本身真嘅左膠

milo? Ben Shapiro? Lauren Southern? Rebel news? PragerU?

而家香港嘅示威明明係反明左實右嘅中共，點計都唔係右翼示威
跟住反而右翼嘅Avi支持我哋真係估唔到

而我知道，youtube 同facebook 演算法會加速分裂

【各位小心】有英文文宣利用美國警暴幫香港黑警甚至共軍洗白

大家注意吓，p牌推唔郁

係華人地區的政治左右都被中共搞到亂曬籠

香港連商界都大部分相信政府的利益再分配，實際都係中間偏左，連右都講唔上

計起來，香港民族論都實際係接近文化共同體，而唔係右翼個種國族血統論，成件事會吸到一班右翼，都係世界奇聞

鬼唔知呢個係方法
係要小心平衡個政治平衡
有時見到Twitter成日Mention GOP茶黨班人，係有少少一額汗

傳統 Political Compass 除咗左右，仲有上下呢個 dimension

香港示威從來不是左翼亦不是右翼
香港係反專權、反專制
Anti-authoritarianism
諗清楚
切勿中計

露晒底

anarchist表示佢地唔該企開啲

譚德塞已經無用
出第二隻牌喇
不過好弱

五眼同盟逐個攪，幾時攪埋日本、台灣、韓國同印度？大家明個目的係咩啦？

係毛派

條片舊年
樓主有咩用心？

收左共產黨錢

當爭取自由都叫法西斯主義
就知支共係幕後黑手

有病咖喎依班人

共產黨好恐怖

有證照中共指揮就真係可以ww3

支那

背後根本收咗支那水

個主持係jew支持香港 不過俾antifa話係nazi
好似係

Hongkongers are fascists blah blah and how so? They don't know Unsubstantiated labels

Antifa的確係做過，而且仲要唔係好耐之前

咁就想洗白？

墨爾本 = 左膠之城

anacharists 唔代表要 looting

推番上去先

looter係另一班人既應該

Antifa=共產黨海外支部

一句講晒 antifa=反美反香港親共親中=敵人

仲伸隻腳埋去嗰D都係on9 敵友都分唔清

有理由相信中共想重整世界秩序，坐龍頭位置，而家係五眼中尤以紐西蘭最親共亦拒絕支持香港，已經出現不協和音，下一個可能係澳洲

成件事好心寒，一個國家爭權爭到全世界都知佢做緊乜但又做唔到啲乜

好事，敵我分明，香港人唔需要同呢班共產黨做朋友

追擊仲好，最怕佢痴埋嚟

antifa 就點洗都唔會白嘅
但拎成年前嘅嘢嚟誤導人
點講都係 fake news

老鳳認同

純理論上係唔同
但我睇佢地嘅群體好多overlap
佢地係政治上弱勢嗰班
又有某d共同目標
自然容易走埋一齊
我上面都有講有d會分得開
但好多都唔係
如佢地反美反帝係做第一目標嘅其他野自然放埋一邊唔理

其實就有班(至少我見到呢班)antifa 係支持香港抗爭，因為中國係state capitalism + authoritarianism + oppress ethnic minorities = fascism 甚至理解點解香港人揮英美國旗討好佢地眼中嘅Lesser evil。而一啲話香港抗爭係imperialism 或者收左錢嘅其實好多都會比佢地打做tankies， 姐係一班無視蘇聯中國違反人權嘅行為盲目支持佢地果種「共產/社會/馬克思」主義，盲反任何西方社會。
呢個係一個Reddit 搵到嘅Antifa subreddit 上面search Hong Kong 嘅其中一個結果，至少係呢個sub上面就有唔少人支持香港抗爭，話香港人支持殖民或者帝國主義嘅都比人downvote 同比moderator 話佢係tankies，佢地仲跟得幾貼，劉易菲同Blizzard 事件都有講, 連港共電視廣告用左幾錢都有講

條片一年前既

其實你講得無錯
本土主義/自主/獨立呢類野本身無分左同右
普通人只係跟你係唔係privileged/係強者定弱者去話你左定右/支唔支持你
好講context
但唔一定係你講嗰d
二戰後以色列要立國
見你咁慘 咪多人支持
60年代都要好左嘅話搞black nationalism
哦 但因為佢地社會經濟文化上一直比人壓迫好慘 所以ok
英國搞脫歐都係想控制返主權
但佢地係世界上既得利益者 唔想幫歐洲窮國 白人唔想收咁多移民 唔接受多元文化 哇不了
蘇聯嗰陣東歐小國想獨立 嗰陣好左嘅就會覺得你獨立姐係想親美搞資本主義
危害到國際共產主義革命 不了
所以香港本土派比咁多左膠攻擊其實好on9
明明我地先係弱勢同被殖民嗰班
文化被迫侵蝕 中資入主香港幫手殖民
我地叫支那同蝗蟲喺政治正確下根本無問題
因為係對壓迫嘅一種反抗
黑人可以make fun of白人
Queer/女人可以make fun of straight white male
都係呢個邏輯
講社會價值
除左憎蝗外好保守好排外咩?
香港喺好多社會議題上比亞洲國家開明
中國嚴重幾百倍添啦
講經濟分配
香港一直係好重資本主義 人民買唔到樓好慘 政府偏幫商家
邊個話有民主或獨立後唔會有更多社會福利 更重公平原則?
我留意到香港嘅左翼撚(唔係指嗰d打不還手嘅左膠和理非)成日針對我地connect美國 connect有權勢嘅人
話應該connect中國工人/世界工人階層嗰d
根本呢班人一係個腦裝屎
一係就係五毛想我地抗爭失敗
一係就只係想借我地場運動去打佢地場仗
將所有問題賴落階級鬥爭
Spin走我地對民主同自決獨立嘅訴求
叫人唔好connect外國政界權貴仲on9
外國政壇變天左翼政府上台我咪connect佢地囉
班柒頭反美就大大聲反支就細細聲

理性嘅左仔當然無問題
亦都支持佢地宗於自己理念一齊屌柒支那
支那而家做嘅野除左係美國敵人外根本無野係左仔應該支持
但就係antifa太公廁先撈左咁多弱智入去
我上面有講
為左反美撐共
見有機會打商家佬有得製造混亂就支持
呢幾日班tankie好撚開心啦肯定有出去拆埋一份

我係廢事成個連登都好似一竹篙打曬一船人，人地話antifa 係咩就係咩咁，自己唔去睇下人地嘅論述係咩就屌人地係中共打手咁，明明果啲係antifa 啲人都好憎嘅tankies 就將人放埋一堆一齊屌姐

Antifa個朵本身都臭
有幾多係真係針對真fascist
當然我知有d antifa其實唔會對looting製造混亂打商家佬
有d只係普通liberal
都係嗰句
太公廁 太多雜質
其係同右翼/alt right一樣
成日比班on9仔搞臭個朵

反共親美 自由派 已夠j
重點係我地無外國左膠咁crybaby
真係爭取民主自由
佢地自然會受

自由同專制喺public discourse都慣用左同右講
雖然有時會矛盾同唔夠清楚

其實真antifa 打大舖頭就可能會，looting 就未必，而且looting 呢啲好多時可能會果啲on9美國青少年懶型咁去玩野，結果其實比班liberal 屌返轉頭話佢地騎劫同整衰佢地個朵。

左就是狗

Jake Paul
不過講真如果係搞狗屋/有歧視人嘅鋪我又ok
當然要好明確歧視
唔係少少野就話係nazi嗰d

有明顯歧視嘅一早比liberals屌到開巷啦

開佢波啦支共爪牙

跟本香港依套分黃藍二元就係弱智
一個社會唔係淨係一套理論 一個label就分得清
手足係依件事上面 主要都係講返police brutality 或者racism好過啦
用香港人connect美國人

真相已經呼之欲出

收左支共錢

仲要有成千幾個likes做乜鳩

因為佢地同愛港力一樣囉